# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

Examen con las 2 aplicaciones funcionando en ambiente de desarrollo

### How do I get set up? ###

La API se inicia en el directorio API ejecutando el siguiente comando:

node AlmundoAPI.js

El cliente se ejecuta en el directorio Clienta con el siguiente comando:

ng serve